想投訴先達門口班潮聯紅van...

想投訴佢地違泊阻街係咪1823？
同埋有冇用？

冇用

咁可以點搞？有冇其他方法？

推...想做鳩班仆街

直接埋去屌柒佢地就ok

之前搞到咁行都冇事 依家更加冇用啦

咁都要有導火線先可以屌既
如果唔係我咪變癲雞
我日撚日答油塘》旺角紅van
佢地太多on9野
有次忍唔撚住屌過一次
不過個次個司機好似見我開始著就懶係好人咁好聲好氣
所以個次屌完都冇用

官商勾結

冇用 約定俗成

要打就打警處報案室電話。不過我覺得我會覺得最有用都係組隊去一個一個上車問幾錢去邊然後落車，問到2047

官黑............

唔關小巴依樣交通工具事
係潮聯嘅小巴先係問題

潮聯呢單咁都冇事就知左膠冇撚用

試過成個月每日 1823， 冇用

官商鄉黑

唔好意思
架車岩岩壞左係路中心

見到8代掃把妹就好想睇佢對黑絲腳

朝中有人好辦事